[A/I] Smash & Magic (4) 百無一用是弓手

官方網站

官方Twitter

Q&A:
0. 點解我刷左好耐都冇5星?
A:最高只可以抽到4星, 5星係4星升上去, 而普通角色只可以升一次星, 但係一開始4隻主角可以由2星升到4星

1.ios可唔可以引繼到android?
A:引繼到但係鑽石帶唔走

2.我信箱有三把鎖匙做咩唔比我拎出黎?
A:每人身上最多可以帶三把鎖匙,你未用晒就唔可以再拎出黎

3.點解我冇得打(單人)活動?
A:要打完主線第一個島,開左第二個島先有

4.點解我搵唔到12星合作活動?
A:要自己開房完成一次NORMAL(5星)合作活動

5.地下城有咩武器打?
A:

6.進化要用3種虹石咁咪要儲到2046?
A:3種揀1種就得

7.進化虹石點拎?
A:每日有得打一次虹石, 平時打關隻豬定飛飛吓定老鼠會亂入,打死佢會跌虹石, 但係記住100英雄值格升級要15粒小虹石,100英雄值裝備要7小虹石(好似係),唔好亂用小虹石

8.點解我無得設定瞄準補正?
A:過完第二個島就可以設定

9.BOSS放技下會變紅色, 但係我一劃就飛到好遠, 點避呀?
A:右下角圓圈按一下,就可以設定為手動力度

10.隻game有冇體力制?
A.主線同活動冇,但係地下城有

11.地下城/hard幾時先有?
A.打完晒主線5個島

12.我角色都唔識用魔法,升魔力有咩用?
A:升魔防

13.我想打地下城某一層點解唔比我打?
A:按上下選擇最近的上一層打返落去, 打完你想打的層數再輸/一直衝到下一個checkpoint

14.幾時先有得打S&M&L?
A:每日香港時間11:00-13:00

15.到底屬性係咩黎?
A:火>木>水>火
光>暗>光
光>魔族
暗>精靈族
用屬性技能/武器打反屬或同屬都會減傷

16:點解我刷到把武器冇加屬性?
A:每把武器附加屬性都唔同, 會由+0至一定數字

馬嬲兄 打番黎弓升唔升得過

read title

Thx

聽講開po者都捱唔到下個po

簡單講吓中文名啦
其他都係垃圾

赤眼

赤槍

輕尻

毛毛

肉補

龜殼/陷阱

1。閃光劍+廢女弓+正義之光+盲補(2次10連+3卷)
2。尻女+女精靈劍(10連+1卷)
3。尻女+正義之光(10連+1卷)
4。赤槍+赤眼+單眼女賊+廢女弓(10連+1卷)
5。赤槍+火法+精靈女劍(10連+1卷)
6。暗劍+火法(10連+1卷)
7。暗劍+重裝巨(10連+1卷)
8。王子+毒法+鋼鐵女+單眼女賊(10連+1卷)
9。閃光劍+戀愛女斧(10連+1卷)
10。momo+無邪賊(10連+1卷)
11。赤槍+重裝巨+鋼鐵女(10連+1卷)
12。尻女+王子(10連+1卷)
13。赤眼+尻女+單眼女賊(10連+1卷)
14。赤眼+尻女+盲補(第2連10抽全3星)
15。暗劍+毒法+女精靈劍(10連+1卷)
16。
17。赤眼+重裝巨+火法+騎士團長+女弓(10連+1卷)
18。赤槍+盲補+四眼法(10連+1卷)
19。赤眼+雙聖補+盲補(10連+1卷)
20。赤槍+尻女(10連+1卷)
21。王子+重裝巨(10連+1卷)
22。尻女+毒法+弓
23。尻女+重裝巨(10連+1卷)
24。尻女+正義
25。王子+鋼鐵
26。王子+雙聖
27。尻女+肉補+單眼女賊
28。赤眼+四眼法+花劍+盲補x2
29。尻女+重裝巨+火法
30。尻女+火法
31。赤眼+火法+暗法

有d已經俾左人。你揀幾個出黎睇下有無邊個未俾人既。。。10。12。13。14就肯定無左
巴打 17/19 重有冇 刷到死都唔中赤眼

19仲有

劍槍斧魔補盗都有，係無弓
真係好慘

尻毛

Sorry 唔記得貼

我個username 係lionand

冇課，想棄，賣唔賣到錢

冇課有1100石

wah !

睇得通透

巴打係咪同我一樣刷緊第63層？

我出左又係唔跌

係

把斧有咩特別

把斧係輕9女1技覺醒武
雖然好似話唔勁但好想得到

本來有146X石, 尋晚手痕11抽全3星, 又單抽左5野.

利申: 淨係首抽左11抽同 2X張招待卷

好人有好報
刷到喇
好似話尻女會變做原地轉十幾秒
打boss有用

其實尻開手動拉少少出技都會原地轉

點解我照魔法做打完3關
去唔番第一關??都係第3
有無巴打指點下

15.到底屬性係咩黎?
A:火>木>水>火
光>暗>光
光>魔族
暗>精靈族
用屬性技能/武器打反屬或同屬都會減傷

打同屬會減傷? 火劍打火龍會減傷架? 同屬唔係冇影響咩?

你自己試下啦

隻驚咁少人玩，難啲喎

300

隻驚d石送得好少
個機率又令輕課玩家卻步

冇石冇卷送唔敢再抽，好似偷偷改低左4星機率

唔係幾明 係入左關先熄上網？

個pool D機率set得好仆街 新角同上次限定一樣特別低機率 當玩家水魚

有冇高手用陷阱囡？用邊把好？

頭先有一張卷出咗赤眼，重複咗，變咗粒彩大石， g g

我之前未改版用卷單抽都中左好多4星冇重複

38F 冰針冰怪
50F 氣絕刀仔
二揀一

即係打到出個關無就KILL APP??
再LOAD番入個關?
試左幾次出D野都一樣

0.08%一隻, 請勿太高期望

我仲念一定又係三星，點知金門，我念，今次冇死啦，呀，赤眼

佢又唔可場上有重複

SOR 結算係第3關 定想再LOAD個關??

有無上個po邊層出邊把武既圖

變左第一頁其中一個link

係刷boss關成功嗎

呢隻盜有乜用？ 另外仲有咩盜可以cut hard5火龍出技 次次一開技就gg momo又唔爭氣

冇用
冇
H5王已知只可以冰/夾夾/變肉

咩黎

依隻盜用覺醒武（地城５層） ，用１技會出水果／肉

我練緊呢隻，DPS角黎

我覺得賊好高攻

你打到第幾層？

73層停左
全魔族比人秒

有冇人玩新game神式一閃?

咩黎？ 有冇圖？

好似好一般

700攻

英雄度點刷
升得好慢

咪係咁打囉
冇其他方法

頭先借左人地隻火MOMO用 好撚大力

究竟77層王要點先避到佢招撞 比佢撞到炆

有250石仲十唔十抽好？
利申:而家得龜殼，肉補

咩武

淨睇畫面輸晒，唔知遊戲性如何

想要多D 2/3星就抽啦

指令回合制RPG

D畫面....

個星星係咪會加掉箱機率？
係全隊既星星加埋？

只係慳番唔使checkpoint重打

係，你當係加運
計第一隻

剩係計第1隻咁搞笑

似係，因為我試過佢出多過箱果陣，淨係顯示左我頭果隻個人物樣

個引繼系統垃圾到我想棄game

想知有咩垃圾

成日話不明問題發生跟住我再試多次就話我密碼錯要我24Hrs後再試，我試多次引唔返落手機就會del game,好嬲

用ACC/AUTH.DAT

其實呢隻GAME幾好玩

雷獸打左成日都唔跌
咩料呀?

28, 有嗎？

但有野要快啲改，唔係就好快收皮

算有心改 時區問題都改左

ACC引繼要點搞?

而家唔洗轉時間打???

係
我今朝試左

btw依家係咪無key派了？

有呀

有

呢把

隻game appstore幅圖應該改改佢，好唔顯眼同唔吸引

其實加好友有咩用 都用唔到朋友隻角色幫手打

請問點增加攻防戰個難度？個人戰越打越低星既

升頭兩隻？？

Yes, 頭兩隻

我終於知點解

你打左邊嗰個?

3星限槍有無用

保護法師？

打活動加分，數值都叫ok

個活動玩到24萬就可以收手 可能今日都完到

今日先120000

thank you ufolove(UFO)

打得咁快

爆氣打10分鐘 打到5-6條木龍 一場達成到2250分

D齊輕尻赤眼偷錢既人今日應該都24萬分

一場最高2500分，依家先6萬幾
唔洗做咩

齊隊 但一定唔會今日240000
唔係成日開到驚

你地刷分真快 而家先9萬8
10場有8場 要50hit

全職廢青24萬分冇難度, me 想開驚玩又怕比老細見到me成日玩電話

通常都係1個鐘開一次

之前見全體PT得咁少，以為好少人玩
但佢又出公告話係計分錯誤，顯示既得真正既1-2成

係為自己鋪路做數多人玩定係真係error呢

屌 抽極都無火蘿莉

冷靜呀

終於打到 但數值好似麻麻地

首抽巴打 唔知可唔可以要多個號 拉咗我細佬入坑
唔知20 仲有冇?

你唔會用1技囉

如果冇既話可唔可以要26
kassadinmustdie@gmail.com
THX BRO

R王嘅話用一技吸血 慢慢磨

地下城第9層係咪真係有槍武跌？

諗緊d運all唔allin比momo好

其實幾好玩 近幾年好少手機game我會咁有興趣

9億6千萬

我都想知咩事

中左bug?

頭搖又尾擺飄移境界
不想放大只想放大被放大

佢琴日出左twitter聲稱話全體PT ERROR嘛，而家話叫做FIX左

平均10萬分計除返開9000人個玩家左右

已sd。。都係果句。。收到講聲。。我del file
加酒。。拉多d人玩

之前唔係話50萬download 咩

500萬

仲有無邊個首抽呀 巴打
Tg: lfgat

你揀幾個想要既出黎。。排個順序俾我再睇啦。。
之前無諗到咁多晚打要。左巴打果d無改底。。晏d再改一次。睇下仲有無巴打有興趣拎啦。。

今次活動加分。。佢同新果隻火法都+100%。其他舊角就+50%

4
28
31
呢幾個,thank you 巴打

我得一萬幾分,你估人人好似連登仔咁mon住條體力bar打機咩

得31。。留tg條link或者email俾我

咪話平均囉
你一萬人地廿萬咁平均咪十萬左右

升邊隻好？

想問吓佢點先會勁？

fix左問題, 會送1抽

放陷阱打王斷招好用
77層都有人用佢

2日就ko個全體 set高d分多d獎啦

唔知點解好似冇咩力咁，可能我仲未打把武比佢

又係呢條PK:

【開催期間】
2017年8月2日（水）15:00 〜 8月9日（水）14:59

好似話把劍加好多攻喎。。。

基本125，最高+50

賊要打多HIT先痛

依加60層金箱咁難出既

你把倒第幾層？

卡左77

你用咪隊？可以分享？

赤眼 輕9 盲女 +好友

你一定好過我呢隊⋯⋯⋯我一定卡77

正常
過左77層的大佬都棄左啦

你隊野接完美。點解過唔倒？

你拉隻限槍應該羸到

其實係打左幾次就放棄左無打 刷武器算

終於150000
仲差90000

on9有撚用

好似地上最強

175好高啦

你仲差強化技能果條stat

成人出埋啲4星武活動有乜撚野用
夠殭出地城武器活動
難出都好

係喎

175好高攻 神器

專武

18層精英原來係死肥豬, 又係唔跌箱

屌

2個變數, 冇愛真係唔好MAX

拎完石算

拎完石算[/quote]
等出+HP+攻+防+魔

垃圾game 刷左成個禮拜momo杖
毛都見唔到條
棄驚

我都刷左幾日
有黑狗都唔出

尋晚見到一次黑狗
我滿心歡喜今次仲唔脫苦海
打死佢冇出箱
我當唐嚇一跳 卒下隻眼 唔撚係啊
然後kill佢老母game

上星期五刷到宜家 連隻黑狗都未見過

好彩我冇毛毛, 冇赤槍

大家見過隨機總值最高+幾多?
唔計王子專
我最高見過+70
5星劍+50防20攻

+60

+0

地下城既五星裝附加能力個上限係幾多

第74層咁痴線嘅

抽左幾次10連D野都係全3星

好似十連得三成係無四

有無人有刷28層把斧頭？
邊關邊隻出箱

試過連刷8次冇4星

打得多都會發現有邊隻亂入啦下嘛
水晶狼

有冇74攻略？

你咩隊啊

⼃⼀我得呢隊

呢四隻怪好高攻

我自己得閒都有刷下 限定完左之後出4星低好多

等神up,不過唔知呢隻game捱唔捱到

睇運仔博佢地自相殘殺
存到技就清場

隻法換隻奶囉

有更新 咁快修正個bug

試吓先，死咗好多次

我已經十幾次,一隻4星都冇

開始有D厭 點算

養生game

水晶狼係咩樣

我覺得佢要人推哂5島先可以玩齊所有野係敗筆 應該升用等級黎做標準好D 然後好似其他game咁慢慢出新島 依加個個一黎就推哂5島就好快厭

大隻好多, 背脊生左好多水晶

係咪尾關四隻其中一隻會變左？

2/3

有無人玩一陣就部機就好熱?

希望快啲見到

上巴哈睇啦

夠石仲應唔應該抽10+1
定係留返佢好d

你個陣都好夠用架啦

雷法有冇用?

冇見過有人用

究竟跌覺醒武係咪黑狗
40層 出左幾次都唔跌

其實隻game好養生
同埋基本上有種族加成就勁角黎

我有 50LV 開通曬 差LAST果D

剋屬時比較好用既

頭先63層第1次遇到黑狗就跌左

頭先屎忽痕用單抽卷抽到
其實想要水法多d

31係咪3/3隻王跌？

40就想跌
一個星期都未跌啊

想問下個英雄值係點升？同埋點先升得快？

已經刷咗63層 足足一星期...

呢隊刷h5都幾穩
之但係幾時先跌

終於跳momo仗啦

竟然

佢一次活動送咁少石，D機率又閪
0課既刷完首抽唔知要玩幾耐先會再抽到新活動角

隻輕9 800攻

77層條龍咁痴線嘅 冇得爆石好難打

已30抽, 得輕尻, 雷法, 毒法(唔用), 魔彈弓(駁腳)

4星係得show出嚟個幾隻? 我睇過下post話最好抽限定先開，而家先加入刷首抽個pool係咪已經唔同之前啲限定，咁應該抽咩開局好?

順眼就開

一定唔係我講
有波就開啦

愈早玩愈唔會錯過啲野
我直接無十首抽起手
淨係用卷單抽 依加有5隻4星 17xx石

第幾層？

咁癲

0課 40層仲打緊上去 之前停咗係31層 依加放棄咗

好極端嘅例子 毫無說服力

sor囉 刷咗10次都無我想要嘅直接用新手角玩 點知第一張卷就中我想要過隻

31層有箱好開心

有無得睇附加能力個上限？

唔知, 難刷到仆街
未見過>25

屌你

呢把都靚屬啦

刷過最靚既一把武

十年未見過虹箱既我終於

一次跌兩把

真。獅子王

有D想爆石刷

半個鐘一場差唔多架啦
無謂chur咁盡啦

貴重品有咩用

終於肝完 之後用張卷一抽

打完先有

好多法師 已經有毛毛

我刷左4日嫁

1500倒落去無火蘿莉
勁想要

呢隻好勁
5星＝2發火球

我8日定9日

你抽到啦？

咁耐
我用左一個星期成功刷齊成team專武，但有d加既屬性好差

升黎玩下 佢有冇覺醒武

係boss跌？

屌你老味終於出左

打左5日冰杖終於刷到 但個屬唔靚又想再刷
之後打左3場31就跌赤槍 但又係廢屬

想試下加護+ELF槍
企啱位應該可以硬食一回

想問第三十一層點打

隻火法招3技少毛毛一格
被動加30%火傷

想問一問31層係邊隻野出虹??

BOSS

強化關ＬＯＡＤＩＮＧ好似快左

之前只係打到３關，依家４關

想升隻打龍弓
68層果把野係咪一定虹箱先出

刷龍王應該點刷

77點打？

巴打係咪用緊果個ac玩?定係重刷左?
如果係既話。又一個例子證明。早玩早著數。。。巴打仲玩得遠過我

屌你老味我刷左成兩個禮拜

靚屬？

硬爆隊：赤槍X1（必須）輸出x2（赤眼最好）法師x1
例子：

磨隊：赤槍x2 奶X1 法師X1

好撚靚囉

刷撚左個幾禮拜既回報

好彩冇毛毛, 冇赤槍
但係要打H5王

我用你個王子ac玩啊
玩到上哂癮
但差一隻四星先齊陣

咁就好。。。。加油。。。我遲你兩日先正式開始玩。。依家先係4島。。又打分。又要打珠。。。

希望我既回報都快D出現

+60魔力 我把+15hp真係可以再刷過了

H5難定77層難？岩岩過左77推緊島

31層把槍刷極都係+魔力

我+防添 不過屬性+60
但我覺得+hp其實都有用既

水屬+60 魔力+60
巴打你一場兩把杖係遇到兩隻黑狗?

77最終boss, 你話呢?

H5 都係最終boss btw幾時先有新關 個個都封哂頂

有無個個都封頂咁誇啊

我個把加防

我停左喺42層

以我所知好多都係卡77or過左 我係卡左幾次31之後就到77先再卡

70層就唔打

點解唔打埋佢

3隻魔族

唔明 比人勊屬？

77要爆力咁過 我d p s 唔夠

光屬一秒一隻魔族

77層點組好

有赤槍應該都夠打 我淨係赤槍扣過血其他滿血過

你咩隊 應該有好多方法過 我赤槍赤眼尻輕加毛毛

依張先岩

咩料?

up錯左
77層卡左好耐都過唔到

三姑奶

加隻赤槍已經好輕鬆

照板煮碗

呢個陣只要唔失誤食技真係好易

試下先

另外個把係靠運加多個箱，不過廢既

發現巨漢配龍王斧一技會追加氣絕效果
感覺好屈，有冇人試過？

down 2 次data 咁on9

如果唔係點解個個都要刷h5

冇用 有氣絕耐而且睇機率
由71層打到上77 1隻小怪都未氣絕過

咁王子係咪都係廢

其實刷細關虹箱
打到第2關見唔到黑化怪係咪都可以quite得架啦
有冇人試過第三關出虹箱

老實講 唔覺王子有幾勁

玻璃大炮

我一直都唔覺王子勁
係D人話要拎左覺醒武佢先變勁

覺得三隻限最廢係王子

不要再說了.JPG
覺得三隻限最廢係馬尾

幫我組下h5同77

玩到悶 有D想棄

等佢update再玩

更新完之後H5條龍直線噴火個範圍好似大左
之前紅色範圍偏外D位係打唔中 而家入紅圈必中

同埋想問下好高攻個把劍係刷邊關? 想谷下隻赤眼

刷到28f把斧190+40
都係低攻過王子專

呢隊垃圾都打得贏

赤眼毛毛都垃圾

嗚呀

2隻冰法打唔贏就奇

2隻水法打落去好傷

火momo會唔會太撚OP

12萬分個舊係乜

有冇人棄坑呀，送個ac黎

係咪有赤眼就可以開波?

卷係點黎?

最少2隻s/a級先好開波
卷官方送 或者刷招待

3技用5格就出到 被動仲要加30%火傷
火水毛毛齊用 清場

仲係引繼唔到？

1750石都追唔到
次次一唔小心hi到抽野個頁火蘿莉就彈出黎引我

all in左喎

allin左都無

終於出埋赤槍 武
但無加木屬值
得+防30

加防好似無咁好用
我個把都係防

係咪要

其實卡樓層 係咪一唔見有虹箱 直接quit game
重入再打過 不斷重複 直到出虹箱為止 ?

睇巴哈話要先斷線 ... 唔斷線直接quit 有無分別？

我直接quit 左 6..7 次 都未見有箱

好似固定左咁

我係ios 玩家 求教學

直接quit再入係冇用 只會係同一樣既結果

是咪要?

+15hp

咁正確係點做 ?

入關之後斷線...唔出虹石...之後點做？

巴打仲有冇 1 #adore＃

1。有。不過果隻俾我博左20定唔知30抽。。。最好咪攪佢

咁 9 仲有冇呢 好想要隻閃光劍

佢三星無得上五星依個設定好on9

好多驚都冇

普通關邊關最多經拎來升人仔

9無左

又黑化怪無寶箱

我屌鳩佢老母

77
Momo 輕尻 綠頭弓 加街人赤槍過左
隻龍加成弓其實都唔錯

試下夜晚10點抽 我幾個火毛毛首抽ac都係10點抽番黎 但爆死左

點解毛毛你地會識叫毛毛，新火法又冇人叫櫻

無哂石啦全部關衝哂
唔通要為左蘿莉重玩

想問下5關既黑化怪係邊關出

其實好多角都冇必要連專
好似尻輕咁 果招所謂覺醒技其實右下果個瞄準制關左佢已經可以做到
你果把杖得果40魔力..副加屬又唔靚
我覺得得赤槍係真係要不眠不休咁刷把專返黎
1技回血真係超勁

我覺得睇你手上有咩角。如果依家齊主要角既話就最好咪攪。。。
我用緊果個10抽
暗劍。赤眼。重裝巨。毒法
20抽。盲補。櫻。戀愛斧
30抽。雙聖補。。

依家唔夠近攻角。反而仲覺得差d咁。。成日推關都好危。。活動條龍都唔夠打。。所以都係睇整體。。如果唔係你重玩刷左個ac番黎好似我咁又係搵黎攪。。

再唔係。你用an機既話。可以邊刷邊玩依家個號

暗劍, 赤眼裝火劍
巨漢裝蟹鉗
加隻死人櫻應該打到活動?

我練錯方向。。無練暗劍。同埋尋晚先開始打到地下城。。

個心又諗。放無加成既打活動又低分左。。依家都係350%角色加成長刷10星同11星果兩關

屌 d4星武係咪唔會出

打5星啦, 仲4星

77點打好

睇手上角囉 你對火毛毛有愛都可以刷既
但其實佢唔係限 遲早中架啦
我用果隻弓都打到77 其實有種族加成都唔會係廢角

刷足3日，廢屬
刷武刷到想棄game

一隻斧都抽唔到

其實輕尻覺醒武仲有個效果係轉多兩個圈，即係打多2下
效果值得刷返把，但55攻真係要刷返+100先好睇d

有無用黑魔法？

想問下有五關既地下城係邊關出箱？

1.赤槍 輕尻 巨漢 拉隻毛毛
2.赤槍 法師 盲補 拉多隻赤槍

黑化怪係咩樣？

黑色
大隻D

我都想知

第幾層?冇水晶既?

依個28層
咩水晶？

你個ac幾勁

有無人知

2。岩岩出左。好似係

邊關升人最快。唔用匙

抽哂全game既石都無第四可以用既四星

28層已經冇印象，18層係右上死肥豬
其實如果有留意，活動無boss的關都要大隻怪先跌野
而且唔到定跌

赤槍。王子。重裝。。
刷左招待20卷未?刷埋睇睇咩環境丫

你頭三隻夠力

其實點刷招待？

一卷抽中雷弓

巴哈好似有教學

有邊D4星？

刷哂啦 卷無中過四星

偷錢女同廢女弓

偷錢女唔係可以偷到肉咩？

原來30LV封頂

唔知 我通常第四個都係借好友

咁快

要覺醒武先有

但佢勁咩

裝備越出越垃圾
又係2個數值要刷

赤眼你地有冇拎解放把武？
定係刷地下城拎？

木耐有用咩

木怪都是垃圾

睇佢趨勢跟住會開木精靈大BOSS？

5個島boss都未出晒

每隻戒相差1%

希望佢比d新意 唔好再翻炒主線d boss

放心
一定會
開game以來敵人3D模組都冇加過野

total 260

260?
唔係送左100石咋咩

半棄驚

100+260=360

100石點拎？

開左兩星期講到好似開左好耐

拎左啦
抽埋

點拎？我無既

100石得ios先有？

即刻倒左250落海

刷首抽啪啪啪

an都有

NO

唔啦。。依家又刷。趕唔到活動
又諗唔到咩心水開局

赤槍, 赤劍, 肉補, 尻女, 水法

三姑奶呢

感謝 咁5島王呢?

水法?得番4眼仔咋喎。。。
咋外三姑奶又係邊隻

小號咪都未打淨係推到n2島
搞到我想主玩佢Tim

好正。俾我就主玩佢

最強組合

都係1.赤槍 輕尻 巨漢 拉隻毛毛
不過唔知得唔得
因為最好過既係雙冰法or雙赤眼

但係主帳有獅子 毛毛
以後都抽唔返

終於開得波

重有好多野要刷

100石唔係一登入就有啦咩

30抽0四星

正常

sakura
蘿莉火法

最後一博都係無火蘿莉

搵律師告佢啦

不過依家可以玩王子 尻輕 重裝 三斧陣

禁錮我隻小蘿莉 無人性

四斧呀
主角斧拎蟹鉗

今朝券抽中左

屌你
對佢好啲

琴晚刷首抽
玩左四十抽都有
赤眼 輕尻 蘿莉 盲僧

30抽 毛毛 赤眼 赤槍 輕尻

抽極都冇奶

只係得肉奶勁過主角對奶

激死人。。
一堆垃圾首抽ac散抽卷抽出:櫻。尻女果d。。
主ac又唔出好野

呢度我得赤劍，其他都冇

舊火法係咪好用過惡魔法？

讀心

邊個舊火法邊個惡魔法

單吊一隻櫻, 不了

水 火法

唔係講笑。。堅讀心。。
28個入面有3個ac重複尻女

痴線.. 首抽完之後無中過好野 成千石都係得1隻廢4*

5島已破

無首抽無用石抽進度
h5
77
隊就唔放上黎 根本無野俾我換入去

唔明

我無首抽直接新手角打起
卡咗係h5火龍同77 依加上網睇攻略

重玩應該係最快

石都無用過喎。。。。神人

其實一開始隻劍同斧都唔差 隻補仲要有加攻

閃光劍 輕尻 重裝斧 眼鏡水法 火法 盲補
邊4隻做主力好
膽:閃 尻 拖邊2隻
利申之前用開 閃 重裝斧 火法 唔之乜垃圾on94星弓

唔神 用卷好彩中到4星咋

2000石重玩？ 等新pool大大力轟

咁先係打機

其實有d 3星都幾好用

刷左5次招待卷 DKLM全2星 係唔撚係咁狗

有冇咩推介 我都想練下 手上4星雙聖同花劍好似冇咩用

依加出緊專武個隻好似幾好 覺醒吸怪把劍仲要最高175攻

應該係槍? 覺醒左係點? 1技+氣絕?

BTW多謝首抽巴打送左咁多號
開心遊玩中

刷哂好似四隻三星其他全二

隻新槍裝左專武....出完技 好似冇咩特別?
強化係強化左嘲諷成功率

岩岩係到刷3星槍專武
呢關好易打 一場10粒中級石 有需要可以去打 全部怪都係秒

剩番果d。。頭先俾我處理曬啦

加油。。最緊要多d人玩。玩得開心

新果隻3星槍。。唔洗刻意練。。唔勁
係活動有100%加成。。佢把槍好似係嘲諷後加防。。
119787065。。跟隨佢。。希望幫到你刷分

1900石

刷招待
20抽3隻4星
3隻都係佢
想講粗口

pish

個主ac可以扔得

你主sc有咩？

⼀
用緊火法 想問應該用邊把杖好啲？
把杖加火屬性 係咪即係加火屬性既攻？

如果真係扔既可唔可以俾我

有個好大既問題
我個正ac本來有160石
我引繼落第2部機到
開返 160石變左0

An機引ios?

Ios>an

一早講明唔同OS引繼,石係會清零,你冇留意?

算好彩160石

想問下77層冇補師既話,用邊4隻比較好?法師係咪唔應該入場?

咁算啦疊埋心水玩第二個ac

爆焰laser覺醒係咩效果？

我刷左20場都唔出不死鳥

我刷咗幾十場先出炎杖 但係今日打一場就出不死鳥
其實我唔係好明覺醒個效果係咩意思
佢係隨機發動？
同埋我依家應該用邊把好？可唔可以比啲意見我

抵啦
邊個叫你第二個ac咁靚。。。恨死人

佢覺醒係擊中會吹飛敵人
我覺得不死鳥好D,如果關卡敵人全部木屬緊係炎杖好,但係你隻魔C常駐既話,打其他關卡表攻高好D

63層地獄

想問招待應該點刷？
謝謝

新既ac 未入game主畫面右上可以入場

想問下到底係邊打 大 中虹石 ？
幾隻等住進化

大中石要打每日限時11點~1點開放既S&M&L關卡/自己用KEY開5分鍾打特定色既石

大既基本上無得打
要抽重覆四星先有

中虹每日有一場虹石關，同單人關會隨機出飛天豬俾你打

諗緊28定63

SOR自 睇錯進化個D大中石

一日一虹關
或者咩關都有機會亂入一隻熊仔
講多無謂 趕住進就快啲抽多幾十抽最快

for邊隻？

輕尻

你要佢招覺醒技?

都想要
正路應該先打28再打63
28就泛用性高,63打光怪先拎出黎用

中四星已經唔易 仲要中重覆

我而家都係拎住190攻個把,仲未有時間去刷

啱啱10抽又無4星

63唔係更好咩？
暗屬打其他屬都出到傷害？
打光屬仲要兩倍

其實唔難

用63個2技廢左, 一定唔夠28咁靈活

用技會食唔到屬傷架？

輕尻2技係火屬,用返火屬武先會加強
無火屬就睇物攻

好似係

隻王子無完美專武好大既缺憾

咁咪好廢得55攻

其實
唔係清0
係留在原本os
所以可以返去用晒石再引繼

有冇巴打長掛momo可以俾我加好友？
我要瘋狂刷H5

識玩一定刷＋100 28層把斧，勁過王子專武

上限係100？
得把加40 仲係輸俾完美王子武

發夢個時好似聽有人刷到100

巴打 個id 好似打少咗個字
有冇巴打俾個id出黎加加好友 得閒用下

1197870065

終於過左

刷低層嗰d可以拎埋倉入面高運嗰d2,3星入隊
用自己5星高運+幫手高運
有機會多幾個虹箱

4隻4星，首抽有無用，玩唔玩得

地城金箱掉率改高左？？

但金箱都好似冇乜用

支杖既火屬性係唔會加攻入我d技能度?
其實我唔係好明佢點計法 我以為係火技如果用火屬會再加攻

882061281

個技既icon話左比你知係咩屬性
例如輕尻2技個icon係紅色波波=火屬
1技黑色波波=無屬
又例如綠色頭髮隻龍弓, 1技係火屬, 2技係光屬

技既屬加返相對屬傷
同埋普攻都會變左武器個屬性,所以法師用屬武扑人都痛好多

好似係咁

同埋無屬技都變左武器屬性

77層戒個屬性唔知點計

新手10抽得3隻4星
一齊玩 ID: 1655986823

我account值唔值100蚊?

有無首抽指引

上面位巴打果3隻4星係神抽

求大量長放赤槍加我
1471679320

依家d新手個個神運。。

個人覺得。。
首10抽。尻女。赤眼。赤槍。。有是旦兩隻。就博20/30抽出咩再決定
其次就。肉補+上面任一

感謝

屌你老母63

個人覺得63斧唔止廢左2技(變成冇輸出)
1技原地轉其實會打少好多下

諗住俾王子用
好似幾型棍子

quote返先
由於毛毛已經絕版, 龜殼又比較難用
通常都係頭3+肉補

用落隻新火法同毛毛比個感覺真係差好遠
首先冰唔到人 打王癈左
三技又唔會推到啲怪來身邊仲要得一波

30抽加埋招待卷
4粒波點睇

我都覺 冇得冰已經輸一打截

過哂77同h5唔知做咩好 淨係開驚刷28層 刷左兩日都無黑狗

你個ac。出波好過啦。。仲要d廢角黎做咩。。

唯一睇頭。。1技兩粒火球。。仲要都幾大力既

新活動好難拎+20% 木耐

首十抽得肉補係咪重刷好啲？

1技1格打2000算好好啦

咁可愛 唔打得都睇得

如果技能唔係屬性攻擊
用左有屬攻既裝係咪會變左個隻屬既攻擊？

TRUE

被動加30%火傷實用d
毛毛50%龍kill唔同用法既
我77層都係靠2隻毛毛轟死隻光龍

係咪冇毛毛抽？

依加冇啦 遲下唔知會唔會復刻

我個隊過唔到77 唔出唔入

咁即係如果本身無屬既技能
用光暗屬裝就包無死

打同屬會減傷

以為光暗無減傷得加添

永遠都唔會有人睇P.1

15.到底屬性係咩黎?
A:火>木>水>火
光>暗>光
光>魔族
暗>精靈族
用屬性技能/武器打反屬或同屬都會減傷

可能遲下有啲超強既怪
主力應該有需要打哂咁多個屬既武

用哂招待都無4星 嬲嬲地終於破戒用一次石抽一次 都係2星
都係乖乖地繼續等

依家先想入坑是咪好傻 刷左四日首抽都刷唔到想要既 想問下仲有冇巴打送ac
或者比啲建議 以下邊個好啲
1
2
3
4
5

巴打不如講下自己想要咩組合...我都刷左好多..想同你換..:(

呢啲係tb揀架渣 啲限定已經刷唔到 自己刷最好都係赤槍+尻女+四眼法（已30抽）

抽左兩次十一抽 都係得三星二星

你個名都解釋左

我都試過兩次十連無四
不過依家都算齊到腳

係咪有一把劍個底數高攻過呢把？

未見過+15以上

打到77打唔到h5

好想抽啦

拉隻毛毛就打到架啦

一隻？

係咪一定要補師加毛毛？

唔需要補
3輸出 1毛毛
2輸出 1毛毛 1四眼仔都得

我隊野好廢 有冇方法？ 求命

火法就轉硬毛毛架啦 如果都打唔贏
龜殻個位自己諗
最簡單用5石咪打得贏囉

第一個咪幾好,有赤槍,モモ同肉補,3隻都好野黎

77用咩陣打？
我赤眼同王子俾佢一下轉身秒左

sir, 冇睇到係tb

想問巴打 協力果d 箱要點拎
打極都拎唔到 任唔係有bug

即係冇得剋屬加成傷害？

up乜？

剋屬緊係加啦
劃公仔唔洗劃出腸

BTW選擇左剋屬攻擊敵人會閃下是下

唔會消失 你引番去果個系統d石係到

自己開場先會拎到
入人地場拎唔到

咁句 用屬性技能/武器打反屬或同屬都會減傷 係點解

王子打77冇撚用
勀左屬一下都挨唔住

momo係攻+控, 真係無得比既
講大力一定係櫻大力D, 但講泛用性momo應該高D

3。4。5都幾好喎。。齊隊啦

我就係想問佢個轉身點搞 冇補死硬，有補又d p s唔夠

想問下巴打們個招待要點搞?有冇得用模擬器自刷？

真心講。。櫻係大力。同埋可以清全圖。。
不過暫時未有咩用。。要大力同清圖。一樣有近攻做到。。暫時未有咩關要特別用法師。都係近攻好d

木打木, 木打火都會打少D

我中文真係咁差?

最少要兩部電話/電話+模擬器。。要同時開兩個game入場打一關先拎到卷。。打完兩邊都拎到

我誤會左個反屬
爸打你冇錯

thx bro 原來係咁

冇得搞
一定要搵2隻硬既頂住佢
赤眼同王子就要遠離佢食花生
等佢轉左身先沖埋去 如果唔係死硬

你個轉身係咩意思？成隻反轉、四腳朝天個隻？定係話個boss背著佢地兩個個陣？

轉身攻擊

連續兩場 5LUCK王子都拎多個箱 即刻一抽
果然冇意外 2星

我用雙赤槍一斧一新手補 無其他4星

有無人練高嘅赤槍加好友

分身768932111

底色決定屬性
黑色:無屬 紅色:火 藍色:水 綠色:木 黃色:光 紫色:暗

利申:色盲

加咗

其實只要兩隻捱到一下甩尾既近攻,加一隻暴力赤劍同法師/弓手就打得贏

我就係用輕尻,赤槍,赤劍(街友),モモ打過,補師反而拖耐個節奏,反正除左招甩尾,其他技一中基本上死硬

60層個隻蟹點打嫁?
比佢吸住冇得走既 又打唔郁佢個方向

升下lv升下石
勁易打

終於多粒大虹石
但其實抽到相同四星都唔係幾好受

中過3次赤劍

我已經用50赤槍50新火法50盲妹 加個個50街人打
都打唔贏
唔明佢招野係要點避

3隻低輸出
幫你唔到喇

赤槍除左打龍仲有咩用？

仲唔夠？

手上練緊。。
赤眼。櫻。。。
依家打到32層。。。h2島

想問下面應該練埋邊幾隻同埋重要次序。會方便打落去。。

重裝巨。暗劍。盲女。雙聖。戀愛斧。毒法。活動女弓

佢吸個陣可以打到佢移位

點解你主ac反而無限定角

送晒比人

隻game最難打就係龍
其他怪是但打都得啦

因為之前留低左果堆限定ac無邊個有好下場。。
咪講依樣。。一陣又攪到我重刷。。
講番正題。求意見

你而家重刷都冇限架啦
暗劍》盲女》重裝巨 其他收返埋
利申鳩up

D3星角專武都咁撚難刷

補唔覺有用
暗劍＞巨漢＞戀愛

新手無知一問 點解赤槍打龍勁？

收到。。。

利申:其實手上仲有
一個王子同一個momo
不過玩開依家個ac又懶得去博兩個未開頭既ac

王子咁垃圾唔好起手啦

真係拎黎衰。。
頭先你地一講。。又心痕。拎左其中一個王子+尻女出黎。1抽出櫻。。。

無用石抽ac又多隻4星
用男斧定女斧好？

女,勁好多

淨番個個借好友 可以玩啦

請問地下城點樣可以打返之前個關
想去返28關刷斧頭

P.1
13.我想打地下城某一層點解唔比我打?
A:按上下選擇最近的上一層打返落去, 打完你想打的層數再輸/一直衝到下一個checkpoint

冇王子先知王子好
玩細ac冇佢 火力秒唔到怪好辛苦

王子用來打77以外的地下城秒住過

返去玩你少前啦

雙王子真係唔使技術

王子我借人黎用試過。。。真係唔多識欣賞。。2技嚴重自殘。。。係唔係重點3技?
可能本身主ac無勁斧。依家見親王子都唔借。一定借尻女赤眼先

打肥豬, 獅子都唔用王子?

王子只係用三技 兩隻800攻王子真係打雜魚秒天秒地

2技覺醒左會有氣絕效果
同埋有時打龍2技可以保法師

櫻1技火球真係幾高傷

真係無。。。唔講都唔知原來咁用。。。
打肥豬獅子都係用赤眼。櫻。未開技既重裝巨+借人隻尻女

高嫁。。雙火球。仲要加30%火屬。。不過打水就

同埋真係衰法師連技無力

玩左成個星期

真係得尻女同赤劍可以叫頂級

赤槍/momo打boss係勁，但小怪關就成個智障仔
前者低攻，一技二技都清唔到怪
後者一技打一隻，二技短，三技，仲要摸一摸就歸西

王子一技廢二技廢，三技好睇唔好用，企位一錯就收皮。好似同boss拉開距離，尻女可以一技轉過去，赤劍可以一技砍過去，赤槍可以二技跳過去，王子只有on99行過去

要相信第日有用

唔係其他人廢, 係呢2隻太勁

Momo頂級囉
1技可以分散打中有機會連到
2技有覺醒武範圍大好多勁好多
3技神技都比

暗劍都好勁

岩岩發現主角斧100英雄度係換火杖
70火 100魔力 強化招火球

睇清楚d。。把杖俾利利斯用。。。主角法師

屌原來係專用
隻3星騎都有專武用 點解櫻冇份

櫻都有。。係櫻度。佢100英雄果把杖係強化2技

咁樣開唔開得局？

NO 起碼抽一隻赤劍

其實玩得多王子就知點可以keep住佢係中間

想問虹之輝章有乜用？

進化隻活動4*弓？？

話說間公司幾好，

本身我同個fd講隻活動弓被動實唔係killer啦，

今日拎左一睇 精靈族killer

亦都帶出一個問題會唔會遲d會出pvp

我無打過活動

你打多d就知，基本上入王關一定reset企位，刷77會經常拉開距離，你就知王子成個白痴咁

77唔用王子啦

所以話王子唔係頂級

王子敗點係無技可以移位 ，

比其他斧難連攜，同埋重力狀態走佬。

唔止得弓。虹章四職都有。。不過未開
拎左今次活動既章。橫豎隻活動弓都暫時無咩用。。
打死都留起佢。遲下應該會有其他新角可以用章進化。。

唔好踩咁畫。。岩岩重玩左隻王子起手

怕乜
王子在手 天下任走
77除外

77照用驚乜Q

77拉王子fd過 點會冇用

2技第10層果把都係架
起碼要王子果把250攻級數先夠囉

打熟左3隻都夠，王子可以鳩hea

王子把斧唔係無左喇咩???

隻3星劍把專武又覺醒又強化又加攻
王子把真係好撚慘

用H5/28斧都夠啦

一開波大家乜資源都無時佢的確係超勁
而家個個練高哂佢可以返去養老

有人會用3星劍

新手入坑
玩左幾日, 幾過癮

刷左赤槍+尻女起手, 第五島都未打完
睇下D虹石之後應該唔夠用? 應該進化邊隻先

赤槍+尻女

得15粒中虹

一路打落去同抽落去就有。。
想快就抽。。唔急就慢慢打。。
盡量唔好用細虹

抽咪有

呢個moment抽就最好
中4星開心
淨中虹又唔會唔開心
所以快啲抽啦

好
慢慢打

其實因為之前唔識玩用多左KEY開EXP黎升LV
兩隻都爆左等

其實真係講得無錯

想當日我想進輕尻唔夠虹
跟住去抽10抽 中左赤眼
虹又有 4星又有
我就是成功例子

刷首抽覺得隻驚D 4星都幾難出..
宜家隻火法刷首抽出現過, 都玩左陣, 都係戰士好
儲埋等新角先抽

但佢營運送石送得好勤快

地下城7樓係咪唔會跌 打左幾日

邊個叫你用3星劍

王子靚仔

有用主角

武器最仆街

7樓會跌。。我第一次打就金箱出。。
唔係虹箱。唔好諗住一定係虹箱先出。。
其他層唔敢講。不過我堅係7樓出金箱。5星咩咩呪劍

冇僧侶 冇五星槍女有冇可能打贏依關

高級D既箱都無出過
係咪大佬死跌

大佬。。隻巨型大眼仔金箱跌。。
果時都無留意咁早有5星武出。。以為最快要20幾層先有。。完場先見到5星劍

死大眼仔

28層會跌虹箱㗎咩，打左2日喇

其實完左第一關見第二關無大黑狗就可以re

求先出大狗唔跌箱

而家啲後生仔刷2、3日就上來叫春
我刷左個幾禮拜先跌啊

冇就拉隻赤槍咪得

補係唔需要

輕尻一二技都好屈

我舊ac好d。6場就跌。。不過+得少

我今日死好彩 打左3次就出左把 但副屬加得15攻
王子都照用住先

一路都恨有毛毛/櫻
但借好友黎用成日都整死左佢
覺得玩法師成隻game都唔同左

刷左3日先跌，加埋luck bonus出左兩把

啲怪會追住法師黎打

今日路過無啦啦出左把火杖 比隻火法用一技扣緊木龍二千幾

痴撚線啲附加屬

明明企到老蓮咁遠都要要跑過黎

三技成只boss扯得郁 而家得佢做到

好正

用法師。。一係就前面個圖盡量幫佢儲夠氣同埋預定企遠隻王先入場。。
如果係入場就王果d。就真係要搵人吸左隻王先惦。。不過之前個ac既經驗係。。。法師打王。。
一係就廢到嘔(埋唔到身無連擊)。一係就好似上面巴打講咁。。燒到隻王啪啪聲

岩岩拉左隻43lv赤眼
入到game先發覺佢未開2技
冇2技用

出面有得睇

其實大部份王都係秒人 補師有咩用 而且補得200點

有補300。。有d補仲要有其他功效。。
唔係咩王都秒。好多秒人技都有位走。其他技車埋黎都秒就即係你未夠硬

有赤槍唔使補師啦

猴子

放個夾喺法師前面你會覺得一片光明

法師做餌捕獲BOSS

個夾有咩用？ 可以禁到boss一回合？

31F 把木槍好難出呀
又要係26F 打返上去

有D boss好狡猾轉個彎先黎撞你

77條龍D分散波波識郁既

係，要快普攻飛去佢旁

D人係咪唔可以企埋一堆 成日衝過黎fing尾

28終於出左

加得40攻不過都照用

正常係 所有龍都係範圍攻擊

得赤槍頂到三下 其他兩下普攻就收皮

我冇覺醒一技都打兩千幾 二技覺醒就打三千幾四千

re左廿次都黎緊 如果冇得SL真係炆到del game

依隻定櫻勁啲

廿次濕濕碎啦
我第一次打re到絕望quit埋算鳩算

櫻招3技完勝佢

應該會越出越多唔同既覺醒武有唔同效果
同埋要睇埋把專武咩料

唔好好似王子咁乜技都無就好了

我今次第二次打 上次又係re到quit
痴撚線個難度對比前面十級跳咁

無黑魔法時都刷左幾日,嗰陣先真正絕望
前後10日左右先出第一把

但又由於咁難出, 會珍而重之

我講左momo打boss勁，問題係打小怪關，你望d一埋樹人/吸血魔，1技打唔死，二技打唔到，用三技6 mp大佬，你打緊邊關，小怪出三技boss又出三技，咁易存mp，用落就知

利申一句，我唔係話其他角色廢，而係講頂級全能型，咩場合都岩用，殺boss同小怪都出色，真係得尻女同赤劍

我擺momo係第4個位
前面通常會撞到啲怪來momo身邊
出2技就算打唔死都會即刻冰到
拖佢一round
我前面三個位就係擺獅子 輕尻 赤眼
依然覺得momo最撚勁

出新人仲好 依家性價比高嘅人得兩三隻
同埋改下啲人嘅能力好啲 盜賊同弓手真係好悲劇
法師清怪係勁 但係血低防低 仲要吸仇恨 打王0生存能力

升唔升好

momo我會放1或2
頭round自己行先儲MP好緊要
放得早推前左momo後面都有多D機會修正錯誤

1技打唔死但都傷,削左大半血咪後面D近戰補飛

你地會點揀
主ac 附圖 副ac 櫻 赤眼 輕尻 鋼鐵皇女 盲僧 毒法
主應該50-60 抽運卷70抽副 副30抽

玩唔哂兩個

兩個都赤眼輕尻, 一定係揀momo嗰個

除咗弓手 其他可以升下 不過唔好重點升

隻櫻好似好撚勁 心郁郁

點勁都好。。。momo依家無得抽。櫻仲有機會抽到。。
同埋櫻同momo比。。只係大力少少。不過無得凍人

問題係佢副AC淨係抽左30下

問題係而家有10萬抽都抽唔到momo

結論輕尻應該用咩武最好

問題係副ac玩到momo重開果時可能已經抽左90抽。。

差5粒中虹進化
有9張卷抽埋佢
點知中左盲補同四眼仔
中虹得2粒
今鋪真係唔知開心定唔開心好

最強讀心

63出箱未

有無人刷過57 邊關岀黑化

push

2場出黑化怪，但都無掉箱

屌那媽 , 兩次 11 抽 得 1 隻 4 星

結果琴晚第二次挑戰77都係re左幾十次quit埋

我好後悔個時點解唔刷赤槍肉包起手

真係成日係信箱拎完石
唔會加落石既數量到
Bug定食左我啲石

你個名

好後悔岩岩開個陣做咩唔轉ios玩..

趕刷分
本身又唔係話打得分多,
loading load十幾廿世,
開無限體打少幾場

一開始用ios刷首抽你quit左啦

我成日都有呢個感覺
到我真係望住佢 佢又有加

唔係可以刷完用個password引繼轉去ios咩?
只要凈係拎250石出黎抽一下十連

用晒d石即過囉

想呀不過次次唔記得, 箱有野都拎晒, 要單抽先清到石

btw, 隻game去到4仲靜過無雙
宜度D巴打們係咪已經爆晒機

衰係邊到 明明幾好玩

冇野討論
要討論既都討論曬
再唔出新野 執得

真是

想問下啲鎖匙有咩用？同埋啲人既lv點先升得快啲 係咪除左係咁打冇其他方法

key 開exp關 一句搞掂哂你嘅問題

玩法少 角色多但係黎黎去去得幾隻有用，其他冇討論價值
靚裝難出，但係大部分關得一個難度無腦咁刷 點解唔出難D關易D出靚數值
英雄度個系統好撚煩同多鳩餘

因為真人體力制
而暑假既學生哥係無限體力既，所以一早爆晒機刷到唔想刷

要刷完美屬性武器幾乎不可能

個時間同效益根本唔值

我要過77就爆機，但過唔到

再無知一問 點開？

仲有load太耐 1場load成分鐘 遊玩時間有差唔多一半係等loading

真係load好耐

ios表示

其實佢整啲地形限制 例如分成兩個島
咁弓手就可以抬頭

77咪地型限制
圓型

屌那媽 我專登升隻龍特攻弓手出黎打77
一箭寫落去得800-900 輕尻求撚其扑一扑都千幾啦
龍特攻 屌柒你

龍特攻招技唔係光屬咩

火 光都垃圾黎 唔好撚升
呃我15粒中虹 好嬲
過77 全靠輕尻毛毛赤槍 隻弓係廢既

如果下一隻佢出暗屬王
咁光屬就上神台

500蚊

依加除左入驚清左地下層d體刷武外 唔洗點開好養生

新手入坑.
想問點有第2招技?
同埋果個星盤點升? D素材點拎

點星盤
咩關都有, 打寶石關會有好多

屌你老母 終於捨得出比我

係覺醒邊隻技?

但招技鳩架喎 佢範圍細 如果連攜到基本上佢後面果幾hit 係全miss

效果點??
我真係好少出佢招1技

臨沖前果下會拉埋附近既敵人沖前 改善左有時儲到黃氣果陣吉空氣

儲氣冇combo
一定要砌到佢排最尾先過版

終於開始得啦, 想右下角個灰色箭咀 加 圓形係乜鬼 ?

手動彈射力度
要打完第2個島先開到
唔用手動彈射打雷獸死硬

thx

63屌你老母

依個陣去打H5龍王好穩 幾時出比我

陷阱賊其實勁係邊？招夾夾斷到技？
打得好細力
唔知進唔進佢好

主角補有咩用

2技加攻 我跟進條片咁打2分鐘一場到

得momo得天下

又要重刷了

都無得刷

要搵返自己刷過的毛毛ACC
唔知DEL左未

呢隻GAME都幾好玩
但係人氣好差咁

因為D人一開始就打爆機

個個都推爆哂關 仲有咩好講 等活動啦

57層一日仲未見過黑化

SAME

等復刻
有冇長掛momo頭既巴打可以add我
揾黎揾去唔係王子就係赤劍 赤槍

63層見過10次黑狗都唔跌
撞亂入之外仲要跌箱 好灰

一講即有 黑樹！2wave

未玩過依類, 對我嚟講幾新鮮

隻精靈劍好唔好用? 打水怪

好廢 無力 不過依加裝咗77層把劍 打不死怪啪啪聲

無跌

4054790292 長掛MOMO

其實咁執著邊隻勁又有乜用，呢啲遊戲一定係一隻勁過一隻先引到你抽，轉頭出多兩個pool而家呢啲咪又係變廢物。畀你刷到成手限定都冇用，唔使兩日就爆機，坐咗係度。

有冇高攻赤槍借黎打H5

1471679320
全滿

我77層未打,
H打到2島慢慢玩

比迷宮6層啲豬屌打
推唔郁, 武器係咪都只係刷返曜日難度三星?

47lv 輕尻已加

終於過到77層
打爆左機

個種刷24小時都刷唔到
6層豬係光屬

無嘅。。

巨漢 暗劍 毒法
算唔算好

好過冇, 要多一隻近戰

刷多10抽睇下中咩先

岩岩成功左
唔記得卡7層打劍

由4層打過

問下打到既係咪金箱黎?

冇覺醒我覺得係金箱
利申:未打過

岩岩打七層跌出黎係虹

好
唔該巴打們

痴線
岩岩打返到第5層
見到大黑狗跌左虹箱
但我冇玩賊

H5火龍唔夠抽

長掛Momo

我刷左成個星期都有 見到10次多黑狗 讀撚曬心

add

所以我覺得我打劍都將會係咁

一開始就直接打到尾再刷啦 一直打落去大把實用5星武器會掉

好好彩，出完虹箱，再觸發寶箱+1

無咩用嘅野刷到頂級

十年後可能有用

無用過石抽嘅ac爆咗機

新手長掛赤槍 312850752

。。。。。廢屬

一日打左三把專
毛毛 輕尻 龍弓
最特別係龍弓 二技變左火法2技 射完箭有火龍卷

77層用呢個team都幾易打
暗騎企係條龍前面不斷用反擊，條龍會企係原地剩係用掃尾個招打佢
2隻赤槍瘋狂用技2打隻龍
隻補就係遠處瘋狂補槍血

點樣可以淨係打一關地下城
次次都係由第4 層打到第7層

魔法

暗劍堅勁, 反到第一下條龍就變左懞撚剩係識出普攻

依隻game 40抽都冇4星係咪正常

黑人黎講算正常

輕尻係咪用63層武 我見無覺醒既?

俾你揀揀邊個。。
1。櫻+赤眼+重裝巨+暗劍+盲補+戀愛斧+舊火法
2。櫻+尻女+王子+偷錢賊+鋼鐵女

唔想再曬時間。。。想拿拿聲聲埋活動分。。不過又15。16。揸唔定主意。。

仲有幾多抽淨先
少就1 多就2

2應該會剩番多d。。2應該比起1用少10-20抽左右

升緊赤槍 準備打H5 77

1.請驗眼
2.1技覺醒後郁唔到, 剩返打Boss有用
3.2技唔食暗屬性, 攻得返55, 直接廢左2技

打boss都無用啦
無左位移好麻煩

結論：63唔岩輕尻用

想問下巴打咩關易d做130連擊?

（赤槍舊火法）

同埋邊關易刷英雄度?

聽講刷英雄度係戰鬥勝利隨機送
打啲一關完場既應該唔錯？

刷左半日終於出埋櫻把覺醒武

thx用舊火法set好晒位刷左409hit

英雄度我暫時都係刷4*屬武關

不過地下城有幾關好似一回合配黑魔法可能會幾好刷

係咪無得打死一關地下城？
一定要check point 打上去？

呢把覺醒櫻咩技

sor囉我睇嗰個攻略網無寫

好奇問。。。hit數有任務?定係巴打自己興趣?

求救

有個成就任務 上限200hit 獎勵係大綠寶珠

攪惦。。唔洗煩。。感心祈禱。。終於得左

28層2/3終於見到狗, 但出石唔出彩箱....

話口未完打多鋪出左
+40攻

想要第一個ac

第一個其實都中後期進度。。打到h2定唔知3。。地城就好似40層左右。。活動差好少分就畢業。。招待剩番11個未打。。。巴打仲係咪有興趣要?

有興趣呀

an機定iphone?留rg/email

iOS

依隻驚真心唔算難出4星。。。
久唔久單抽都有。。。

用卷單抽5隻4星

母親的決擇
1. 赤眼+重裝+暗劍+毒法++盲補+櫻+戀愛斧+火法

2.赤眼+赤槍+肉女+火法+暗法

梗係1

不過巴打個2號都keep住佢。。唔好掉

好既

momo同四眼出快d出黎表演啦。。
今期活動刷蟹鎚。。。

請問一下暗劍應該用邊把武好?同埋我想問有冇網可以睇晒所以武器嘅覺醒係for邊隻野招技?個gamewith個網唔識睇啲日文

1001

點解D人可以有15LUCK咁痴線

我隻赤劍都14

你金箱虹箱開到幾多?
你個id名係咪蘭_ _ 加左個14赤眼成日用

金箱開到100 虹箱差1個 搞店埋可以15

金箱狂刷木戒 ?

係
刷極都係得8%

隻game其實單抽好過10連
利伸: 淨係開頭10連過1次 之後全單抽 加加埋埋連重覆起碼有10隻4星 依家仲有900石

Agree